米津玄師算唔算日本一線創作歌手

lemon

Peace sign 最正

灰色と青

Cranberry and pancake

Orion

愈聽愈沉醉

打上花火

Eine kleine

舊歌先好聽
vivi

新個首 FLAMINGO都唔錯

超一線

佢啲歌views數喺日本歌嚟講已經係最多

已經係最頂啦

男solo嚟講算係日本而家最紅啦

可惜天生一副達狗嘴臉

一線以上

欣賞內在，不是外在啊ching

佢啲歌唔知點解睇住mv聽會好聽啲

呢個真

More than a singer
稱得上係 artist

係日本樂壇已經好大突破，首lemon聽左幾個月都仲聽緊

仲要好多野自己包辦 好癲

愛麗絲都好正

典型香港人，所以香港d歌手